葉劉:【好朋友Mohan Chugani誤中水炮車藍色噴劑 在此致以慰問】

【好朋友Mohan Chugani誤中水炮車藍色噴劑 在此致以慰問】

傍晚驚悉我的好朋友Mohan Chugani(著名資深傳媒人Michael Chugani(褚簡寧)兄長)，下午於尖沙咀清真寺外被警方水炮車發射的藍色噴劑射中，身上染滿顏色水，需要即時送院治療。

得知消息後，我已馬上聯絡他並致以慰問，他表示身上中了顏色水的地方感到赤痛，但經治療後已沒大礙，並已出院回家。

Mohan Chugani 認為警方應就此事解釋及致歉，我向他表示特區政府素來非常重視與少數族裔人士的關係，我認為這是無心之失，但政務司司長張建宗亦應代表警方就此事致歉，明天我會親自將此訊息轉達予政務司司長，希望他盡快處理事件。

1/10

2/10

3/10

4/10

要人認底威嗰陣就識搬阿宗仔出黎

孽瘤姐姐

反了

姐姐真係好惡毒 又想陷害宗仔

又想害宗仔比散仔屌

叫驚隊最高負責人林大帥道歉啦

又擺張生上枱

姐姐你咁樣落林大總統面

特首候選人 一個都唔可以放過

又要割

道完歉會俾林大總統屌架

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

宗仔:屌你老母又推我出黎

屌你葉瘤又擺張建宗上枱

林大總統：張建忠不代表我

不如直頭叫宗仔拎埋個地拖幫手洗地啦

好多人facebook鬧返姐姐